
##### 痛刺塔刺  
&emsp;氵  
&emsp;2827楼  
&emsp;2020-04-24 00:04  
***
##### 痛刺塔刺  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2828楼  
&emsp;2020-04-24 00:04  
***
##### 死亡恶魅  
&emsp;期待后续<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon88.png" >  
&emsp;2829楼  
&emsp;2020-04-24 00:48  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>清茶<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油!  
&emsp;2830楼  
&emsp;2020-04-24 02:58  
***
##### 小萌新1只  
&emsp;真心祝愿雨浩能好起来，和妹妹一起幸福的生活下去<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f36.png?t=20140803" >  
&emsp;2831楼  
&emsp;2020-04-24 07:09  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >  
&emsp;2832楼  
&emsp;2020-04-24 07:37  
***
##### 夭满星元<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="我家的小雨浩" portrait="tb.1.259e1a6e.hg1qvsuMIeo6W7N0D8DNJA" target="_blank" class="at">@我家的小雨浩</a>  所以说一楼那张图是什么小说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2833楼  
&emsp;2020-04-24 07:40  
***
##### 白非白<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-29.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;要理智啊lz！  
&emsp;2834楼  
&emsp;2020-04-24 07:46  
***
##### 白非白<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-29.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;路还很长，还要面对世俗，lz加油啊  
&emsp;2835楼  
&emsp;2020-04-24 07:53  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2836楼  
&emsp;2020-04-24 08:04  
***
##### 星空使者-  
&emsp;早安，祝浩哥身体健康  
&emsp;2837楼  
&emsp;2020-04-24 08:23  
***
##### 白非白<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-29.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我恰不动🍋了，学数学去  
&emsp;2838楼  
&emsp;2020-04-24 08:40  
***
##### 六是滴是滴  
&emsp;打卡  
&emsp;2839楼  
&emsp;2020-04-24 09:04  
***
##### 尐博oi  
&emsp;經驗加叁  
&emsp;2840楼  
&emsp;2020-04-24 09:35  
***
##### 松格洛昆塔  
&emsp;加油啊lz，昨晚追到4点才看完，没想到结局竟然是这样……祝浩爷平安，早日归来  
&emsp;2841楼  
&emsp;2020-04-24 09:45  
***
##### divaofme  
&emsp;祝平安  
&emsp;2842楼  
&emsp;2020-04-24 09:56  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;2843楼  
&emsp;2020-04-24 11:05  
***
##### 离岛--  
&emsp;浩爷回来，看到的是满楼的氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon43.png" >  
&emsp;2844楼  
&emsp;2020-04-24 11:06  
***
##### wzxwzx<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-17.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;p皇为什么要删帖啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;2845楼  
&emsp;2020-04-24 11:12  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;dd  
&emsp;2846楼  
&emsp;2020-04-24 13:14  
***
##### 鲸落万物生<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来了  
&emsp;2847楼  
&emsp;2020-04-24 17:19  
***
##### 鲸落万物生<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来了  
&emsp;2848楼  
&emsp;2020-04-24 17:20  
***
##### 鲸落万物生<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=4724e1ac26adcbef01347e0e9cae2e0e/d6d0306d55fbb2fbd490807a584a20a44723dcda.jpg" size="5635" width="272" height="145" size="5635">  
&emsp;2850楼  
&emsp;2020-04-24 17:20  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝平安  
&emsp;2852楼  
&emsp;2020-04-24 17:51  
***
##### 陈平安ei  
&emsp;平安而归  
&emsp;2853楼  
&emsp;2020-04-24 17:54  
***
##### 伊丽莎灰鼠  
&emsp;祝平安  
&emsp;2854楼  
&emsp;2020-04-24 18:08  
***
##### 霞灼辉龚阁-  
&emsp;祝平安  
&emsp;2855楼  
&emsp;2020-04-24 21:02  
***
##### zxc最帅2  
&emsp;祝平安接加油<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f28.png?t=20140803" >  
&emsp;2856楼  
&emsp;2020-04-24 21:45  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;祝平安  
&emsp;2857楼  
&emsp;2020-04-24 22:29  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今天换药，我醒了。  
其实前几天小p删帖的时候我就醒过一次，那一次是为了劝小p不要那么敏感，当时的你们都在劝小p回来，却忘了他离开的原因究竟是什么。  
这里不明说了，他们两个一定没问题的，我相信他们。也不要再私信我为什么小p删帖子了，他有自己的理由。  
因为前几天的事态紧急，我被迫上了强心针和一些药物，顾不着身体的不适就去处理一堆烂摊子，之后又因为新陈代谢的紊乱强制继续休眠，今天调了一整天，情况总算是稳定了。  
嘛，这一次醒了下一次又会是什么时候呢……我不知道，真的，现在我的细胞老化进度大概是常人的三倍左右，算是一点代价吧。  
不过也没什么，我说真的。  
不需要为我担心的，帖子没封是因为我相信你们。  
晚安，下一回见面，我相信就在不远，祝你们幸福平安。  
晚安，缘吧，相信明天会更好……  
<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="打动比" portrait="tb.1.e734c96c.gGIHneA8dubup1ODHRXFUw" target="_blank" class="at">@◆pixiv◆</a>  不知道你能不能看到，对不起啊，我如果来的再早点也不会那样了。我相信你自己的选择，不用为了他人去改变的。控制，加油  
&emsp;2858楼  
&emsp;2020-04-24 23:22
>
> ###### 特拉阀尔加 :  
> 浩爷，加油          
>
>
> ###### Sakura千木 :  
> 加油（别回）          
>
>
> ###### TOP一MR :  
> 小p删帖也是个比较不错的选择，浩爷也要保重身体，好好治疗，加油！奥利给！          
>
>
> ###### º曙光之风º :  
> 晚安，祝您好运。          
>
>
> ###### 伊丽莎灰鼠 :  
> 浩爷加油！          
>
>
> ###### talent凌月 :  
> 加油，身体最重要呀          
>
>
> ###### 鲸落万物生◎ :  
> 楼主加油，我相信你会扛过这一切，归来仍是少年          
>
>
> ###### 路十六♂ :  
> 楼主加油，身体要是不好就别更新了啊          
>
>
> ###### 青门谪仙 :  
> 加油，早日战胜病魔          
>
>
> ###### 故事会听故事🌿 :  
> 无论如何，祝好。          
>
>
> ###### bd11225 :  
> 浩爷加油<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f34.png?t=20140803" >一定会好起来的          
>
>
> ###### 星空使者- :  
> 浩爷加油          
>
>
> ###### 封印物001⛄ :  
> 加油，早日战胜病魔          
>
>
> ###### Rommel🎅 :  
> 浩爷加油！！          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 :  
> 浩爷加油！！！          
>
>
> ###### 贴吧用户_5R7ZSe9 :  
> 浩爷加油          
>
>
> ###### 贴吧用户_5R7ZSe9 :  
> 浩爷加油，醒了给我们讲一声，我不管你在哪儿我都跑去看你<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 毒毒毒毒毒♂霸 :  
> 加油，奥利给!          
>
>
> ###### zzn637 :  
> 前一秒我因楼主的优秀而自卑，但现在我只想为楼主加油！干他就完了!奥利给!          
>
>
> ###### ▫清茶▫ :  
> 加油!          
>
>
> ###### 组长1112 :  
> 楼主，加油！        
>
> ###### 超级大氵B💯 :  
> Goodbye,good luck.        
>
> ###### 横刀立马º :  
> 皓爷，愿原力与你同在        
>
> ###### 半道半道◎ :  
> 祝安，祝佑，祝风。        
>
> ###### 怎么七天 :  
> 加油吧          
***